Учимся управлять героем. Даём ему разные команды

Герой умеет идти во все четыре стороны. Для этого нужно дать ему команды:

- `hero.right()` - сделай шаг вправо
- `hero.left()` - сделай шаг влево
- `hero.up()` - сделай шаг вверх
- `hero.down()` - сделай шаг вниз

Дай герою нужные команды, чтобы посмотреть, как он двигается. Посмотри, что будет, если он упрётся в стену.

Чтобы пройти уровень, нужно хотя бы раз сдалать шаг в каждую сторону!
